黑警將CSI口罩寄左返大陸骨場

熟客仔嚟

HJ2Q

地址名都有
一個口罩換一Q

兩Q thx

賓周都損

手字又幾靚

搵人煲大佢啦喂

呢個場林志偉，江永祥成日去

恩客

屌你老母同隻雞沉船
雞嚟㗎佢 仲要係支那雞